不如攪個買賣台

1. 個台獨立出嚟，啲post唔會出現喺吹水台
2. 有分類filter，分二手、一手物品呀，玩具呀硬件嗰啲
3. 注明商業買賣（啫係啲炒鞋嗰啲）同廣告promotion買賣要收保護費，否則ban

咁又可以有同啲brand deal 個special offer畀巴絲，又可以收錢營運個forum

大家集思廣益